一人一個中學老師7事

我先，有同學笑代課老師青頭仔，班主任知道咗嬲到痴線，大力咁反手敲枱結果撞親指骨，之前想扮無野放隻手落褲袋點知搵唔到

啊sir上上下堂走咗去試車，之後自修咗成堂

班主任話我地成班係柒頭，仲要同我地講柒頭唔係粗口，結果佢落教員室，查字典，結果知道左柒頭係粗口，上黎同我地成班道歉 不過我都冇怪佢呢啲老師先夠貼地

中文Miss係早會分享個陣撈亂michael jackson同michael jordan 仲話後者死左

中學有個班霸屌鳩實習老師
恐到個呀sir喊同道歉

週末擒圍欄入學校
比人影到

有年考試 全級禮堂考 咁考之前要講考試啲規則 去到講用咩筆 本身係用HB pencil 佢好順口咁講 USB pencil

學校週會操場集合
訓導見頂樓仲有人
就用mic大叫5樓嘅同學落地下集合
(但我間學校得4層)

考左6次都拎唔到英文會考A

"Please give up your data file "

不過對學生幾好

個老師落堂唔記得logout比學生見倒入面有A片
已grad，睇secret page先知呢件事

有老師同舊生搞師生戀，重點係有老婆，成班老師想搞尻佢，但係開學佢重係到
利申：元朗區

PE堂阿SIR表演扭波拗柴, 忍住笑問佢要唔要CALL白車

監考時放左個勁大聲既嚮屁
全班望住佢

啊蛇比個有ADHD問題既學生千年殺

個老師上堂用電腦 上網show dse sample俾我哋睇 但幅圖default打側咗 佢就係咁㩒個rotate掣 但都無反應 然後有條友細細聲講咗句:refresh掣嚟㗎喎 全班笑到收唔到聲

唔覺老師有咩問題

果陣有個阿sir 擺低個咪喺老師檯寫黑板
個pat 對正個咪
點知佢突然放咗個好響既屁
響到入咪 仲要係濕屁既聲

比學生用手扣鎖住

中四英文堂個時走左隻蜜蜂入尼，個呀sir驚到大叫走左😂😂😂😂😂

個老師好嚴，有一堂小息後上嘅，佢瞓完小息瞓埋個堂 最後成班開心下課

老師辛苦晒你喇

其實唔柒
個miss一開始眼紅紅咁行入課室
跟住講左一句 大家今堂自修 要靜
之後行左去最後排角落頭係咁啜泣
一喊就喊左兩堂 跟住走左

以前中學有個呀Sir好出位好受學生歡迎
去到學校陸運會果陣有啲師生接力賽 個呀sir就第一棒 點知一起步個呀sir向前仆街 係台上面中一到中七既同學即刻拍晒手掌同笑到仆街

事後有同學潤佢係咪突登仆街出位 佢係自己Facebook影低自己傷勢相

男校黎 歡迎相認

冇人問佢發生咩事 ？

好慘

跌左落樓梯兩隻門牙崩左

個阿Sir上堂用自己Notebook講啲電腦野
開到其中一個folder果時見到入面有套H動話係到
但佢即刻按走左 得我見到

去交流團唔比去人地間房玩 啲老師夜媽媽仲會巡房

果次全部都住雙人房 有兩個都過左黎打啤牌 咁岩就撞到巡房 果兩個隔離房既就入左廁所 得番我同本身同房既係出面

個阿sir一入門口就指住門隔離個衣櫃話 岩岩咁嘈 呢度實有人啦 點知一打開係空既 之後佢就行埋入黎指住個窗簾（酒店好厚遮哂光既 我地拉開左佢卷埋左一舊）話 呢度有人 點知都係空既 我已經忍唔笑成個人震唒 佢仲要黎多次 指住個床下底話呢度都可以喱埋既 我望左眼 屌床下底完全無空位 你喱比我睇

之後佢都可能feel到自己柒左 臨走前同我地講 拿我知廁所都可以喱好多人 我就唔check啦你地自己醒醒定定啦

阿sir你真係好醒

F.2個陣on9 miss係放學嗰陣想留我地堂，然後佢將張枱放係對門度跟住自己就坐上去諗住咁可以令我地走唔到，點知佢坐上去嗰下就跣咗落嚟 全班大聲笑尻佢

*有個

上英文堂鬼婆老師遲大到，原來佢鍾意除鞋渣車，去到學校想著鞋結果搵唔到對鞋，渣返屋企攞鞋著

測緊驗時唔知邊個keep住個搖控制，跟住projector突然開著，一睇原來呀sir上緊咸網，呀sir過咗一陣先發現快快手熄番

女校？

有次上Chem堂，我係用中文讀，Chem呀Sir中英文班都有教，有次諗住講氫個陣點知讀左閪(Hydrogen第一個發音)，呀Sir即刻讀返中文，成班笑到碌地

有一年學校陸運會有啲人報長跑喺度行
之後個校長開咪屌尻啲人話「我行路快過你跑步」
之後比班老師學生笑足幾年
勿相認

唔知算唔算柒..

當年用錄音帶播嘢 個MISS唔見咗餅帶 同我地講 我唔見咗條聲帶 要落去搵返 跟住我地係度笑

有個都幾要面，只有佢笑人唔畀人玩佢嘅啊sir秘撈電影老臨比學生認到仲死口唔認，然後截曬圖貼喺壁報板日日俾人笑佢好上鏡

朝早排隊集會，見我地條隊排到斜曬，跟住對住個咪大聲鬧。
「你地咁大個人隊都唔識排咩，腳尖對腳尖呀嘛。」

男女校

大埔？

個阿sir去同班學生踢師生足球比賽 第二隊個阿sir一嘢將個波勁大力咁踢咗落佢下面 全校所有師生都見到佢畀人正中要害

用 Google chrome search Google

一野啪爛咗電腦個moon

我嚟
大力西
此post已完

有兩個爛仔打架
訓導走住黎屌唔敢埋身

(大力掉通告)：做咩咁多人唔去陸運會！
：嗰個係家長出席喎
-> ：我知呀，搞吓笑咋

訓導啊sir收咗人地本咸書唔俾返人

後生miss嗚低身用投影機

Facebook
男老師1: I am hot
男老師2: I am hot too

睇得明就明，歡迎相認

沙田區

我哋班人食飯係咁吹水
老師叫我哋合埋把口食飯

喺學校食野哽親上埋報
勿相認

便服日
訓導: 唔好著到五顏六色成隻斑馬咁

今日週會結束講咗今日鳩會結束

呀sir嬲到由講台擲粉刷去到班房尾都無人俾屎 下秒死死地氣行去後面執翻去執翻

上中史堂行一圈罵人個陣放咗屁 然後附近既人聽到係到忍笑

班主任同同校仼教同一科既miss搞婚外情
本身唔多人知，但佢自己喺fcb post對老婆既悔過信

調轉咗條牛仔褲嚟著
仲要死撐話係fashion嚟
下晝上佢堂咪又係死死地氣調翻轉著

新老師上堂露bra帶 ，仲要係黑色,佢發現咗之後紅都面曬

激到個阿sir發嬲 佢一野用塊點名板 大大力拍張枱 點知成塊拍比佢拍爛左
之後佢仲好意思係個班會費到扣返幾十蚊去買過塊新點名板

上堂係黑板做數，有人舉手話計錯
佢話今日我仔仔生日+呀sir唔舒服

有人上堂玩PSP, 呀sir發現左我地話好易通黎
佢話數學堂唔洗查字典，快啲收埋佢

好掛住中學時代，李sir真係好好人架

之前有個老師岀哂名on9 唔夠我地拗就成尻日係到嗌訓導啊sir落嚟罰我地 點知有一次個訓導啊sir落咗嚟唔罰我地不突只 仲叫個老師冇乜事唔好再叫佢落嚟

見到個阿sir要推個老婆出黎secret page頂
正垃圾黎

個數學老師考試之前同我地溫書 跟住佢諗住話比貼士我地 佢話will give you guys some big tits

唔柒咁你提嚟做乜呀

無間道？

訓著咗唔記得嚟上堂

中學有個老師本身都好搞笑 ，有次朝早渣車番學入學校停車場個時 ，架車係佢新手買番黎操車，渣左幾個月左右佢朝早係學校停車場門口死撚左火，架車玩完 個看更仲要勁大聲話呀蛇死火呀 件事到畢業左幾年都拎番出黎笑

上chem堂教緊 double bond時
啊sir無啦啦係到跳舞
佢話隻舞叫碳碳雙鍵舞
仲叫d人一齊出去跳

Hello 南校嘅同學仔

大學得唔得
個prof一嘢坐落張凳
坐咩左
連人帶凳跌撚左落地

好明顯想放你一馬喎

週會唱歌時唱爆假天花

籮咁大個肚去日本結果早產仲要冇錢找住院費

睇報紙發現蘋果影一個龍友既背面（好近）係海濱影啲港姐bikini
睇完 屌 啲衣著exactly係我地阿sir黎 日日返學得呢套衫
佢仲係學校攝影學會嘅負責老師（56-63歲咁）

有日見到佢拎手機問佢 阿sir你上報喎
佢就死口唔認 講左勁耐 然後急急腳走左
隔離係副校女人黎 我地問佢 Miss呢張相你覺得係邊個 佢話：一睇就知X sir啦洗鬼問！

勿相認

仲有六樓後座

紅字為笑點

阿sir上堂手機響，係六合彩攪珠音樂
全班笑到仆街
仲有條契弟大大聲講：「特別號碼係柒號」

點樣跳

肯認錯嘅老師真係要珍惜

無拉褲鏈

新嚟實習miss唔小心露bra帶

中學個時有個miss 塊面有好大粒癦
有一次上堂 佢鬧個同學做乜上堂傳紙仔
罰佢要大聲讀個張紙仔寫左d 乜
咁個時興緊唱k 小魚仙
原來佢抄唱k 小魚仙 用個miss 個樣畫左幾幅漫畫
跟住佢忍住笑咁講：黑。。珍珠。。歌聲！！
成班忍唔到爆笑左

保記？

之前中學都有個阿Sir
佢係學校運動會師生接力賽嘅時候仆親 碌咗一個圈
之後再到學會比賽嘅時候代表學會參加
之後佢又再仆多一次街 個頭爆曬缸咁
全場呆左

女校嚟

成班都唔係好中意班主任 之後成班quiz成績唔理想 班主任發脾氣話唔會出席我地聖誕聯歡 心唸無人想你黎

咁都相認到
已grad#

係黑板前教緊書 諗住行去老師枱
之後比個台階Click親 行個人趴底

我地學校有個教學助理，平時講野都係奇奇怪怪嗰種
咁有日佢代我地班堂，咁跟住就點名啦。
：邊個冇返學嘅舉手

小數點
小數屌

天主教？

李sir?
數學？
more?

科學啊sir Google search google 成班笑到傻

我哋玩到個lab亂立立之後
呀sir以為係另一班搞亂 鬧到隔離班仆晒街
一到小息隔離班啲同學好撚委屈咁話無啦啦比人屌
完左小息我哋全班一上堂就自動波道歉認錯
個呀sir即刻無聲出 知道屌錯隔離班之後佢down到無心機鬧我哋
我哋班乜事都冇

會道歉，好老師添啦

有個成日扮惡嘅呀sir代班主任堂,話我哋一嘈就會計嘈咗幾耐落堂遲放返幾耐. 最後打鐘佢叫停哂我哋,話啱啱成班嘈咗三秒, 要遲放三秒 . 之後佢真係數三秒然後放我哋走

結論係仲早放過全層班房放學

用內聯網send email問全班有冇link睇世界盃

check儀容嗰時訓導話
同學你執陰毛過長

會唔會其實係想放生你地

以前整盅個同學收埋佢書包.佢話比阿sir知 因爲佢係班長阿sir好嬲..俗語打狗睇主人.阿sir講到幾嚴重以為出咩絕招.放左學宣布搜書包搵書包

佢老婆嘈咩？miss咗

數學miss平時都好玩得又一齊講笑
但有一次佢成大半堂都黑口黑面
咁我就同班同學撩佢玩
點知佢無啦啦話「可唔可以唔好再引我笑 我個嘴爆刷好痛」

電腦啊sir非禮女同學
電腦堂手把手教學 毛手毛腳
教波嗰陣拍人大腿 屎忽

姓鄭阿伯嚟？

喺google search yahoo再喺yahoo search YouTube

嗰阿sir話唔好以為我唔知你做緊乜 我後面有隻眼
全班笑到仆街

有個女訓導好矮 大概150cm左右
通常鬧人都要抬起頭
本身鬧人把聲已經雞仔聲
有次見佢鱷高頭鬧個170cm嘅男仔
鬧鬧下停咗口
跟住企上咗幾級樓梯先繼續鬧
霸氣盡失

呀sir無拉褲鏈
成班同學一個傳一個 陰陰嘴望住佢黎笑
佢見唔對路 即刻望自己下面 另轉身拉返
仲有一次 有個實習呀sir黎代課
要我地一粒聲都唔出得
佢又係無拉褲鏈
啲同學係咁叫佢去下廁所
佢就以為我地玩佢 死都唔去

孔

呀sir冇拉褲鏈 但係全班都冇提佢 由得佢走出班房俾其他人見到

利申女校

仲要係個緊樣衰嘅肥佬呀sir

上歷史堂播快樂的謊言
Miss 企係後面好開心地一齊睇
播播下有幕係講西德啲porn,仲要都幾重口味
佢跑出去閂都閂唔切

班主任大大聲叫全班安靜，成班就呆哂左靜左幾秒，點知班主任唔小心大大聲放咗篤屁

西X英X?

［member] 深水埗？ [/member]

係canteen成班同學食緊飯個陣行埋黎
:食緊飯呀？

中學讀西史果陣有半班唔合格
個老師派卷果陣發晒脾氣 話唔會再教我地
跟住全班無人夠膽出聲 靜左幾個字
最黎佢唉左聲 死死地氣講返書

中一既時候有個通識呀Sir 内聯網密碼改左123 比啲同學撞左入去睇左通識份考試卷 最後成級要一齊重考呢科

特登放過你地姐

上it堂個陣有個肥肥地既阿sir係到屹凳
跟住突然啪一聲成個訓係地下 企起身個陣張凳都爛埋
我地既表情係 >

李sir ?

個老師上堂個陣屌尻我地個陣系度發脾氣掉書 掉完之後自己走去汁翻本書 全班忍笑忍到超辛苦

老師之前做議員 點知比人DQ左
有日比我地班搵到做議員既相
每日見到就講 xxx議員請你立即離開

我諗我知你咩學校
利申：我都係你個間學校

德信？

Google search 圖
彈左一堆女人出黎
正中間有個淨係著住情趣內衣
個阿Sir見到就搵野遮住左
跟住續續上堂

但其實係角落頭有張裸女圖

physics 老師鬧我地唔聽書，一野張疊worksheet 掟落地下，指住我地嚟鬧
鬧完之後執返疊worksheet，跟住話：「哎呀濕晒添，我落去印過俾你地。」
笑到仆街

好得意

咁似d細路比人蝦就舉手話比老師知咁

Ben?

我想知佢原本以為柒頭係點解
btw 我學校有個鹹濕啊蛇聽講行成人鋪頭比學生見到 最後比人炒咗(好似係 其實個年紀似就退休咁 唔sure係點 )

觀塘 ?

真心好笑

係 講得太明顯啦

家政堂 示範緊一道有蛋既菜式
唔知發咩神經爆粗
「咁大家睇到喇 隻蛋依家呢 就熟撚左喇」
全班呆左跟住開始笑 佢仲扮無野繼續講落去

做乜撚野..

上堂啊sir拎住支mic鬧人 可能鬧到激動得制 之後支mic頭塞咗入口

「我懷疑你地用書包收埋班長既書包！」

屌想像個畫面好撚好笑

有野定佢叫錯

是咁的，係早會果陣訓導主任報告有d咩新野要人留意既，個訓導主任話有張回條係上床（想講上堂）時候會派發比同學，全場好多人笑，之後佢老羞成怒求其叫咗兩個男同學留低

勿相認

以前好興用projector播youtube片係塊白布到學通識時事，有次個阿sir開youtube咁岩有個廣告係女人著bikini，佢即刻搵兩隻手遮住電腦個screen係咁叫我地唔好睇

成班同學吹水，無為意個老師喺前面
之後個frd講咗句：唉，屌你老母真係黑仔
點知個老師聽到，大大聲嗌：你地頭先邊個屌我老母？
我地靜哂，突然聽到兩聲咳，原來校長喺我地後面
佢叫我地走先，之後捉住個老師照肺

又會有咁多呀sir睇咸片既 咁飢渴

男歌女唱

想上youtube播片但佢打utube之後問有無人知點解上唔到

佢叫錯

屌 我中2個時唔柒頭係粗口 係班主任面前笑鳩個fd柒頭 跟住就落訓導記缺點

將軍澳？

地理堂 當時教緊海洋嗰課
咁個啊sir本身教書都會成日搞gag
咁佢就話有兩種因素會影響海岸嘅侵蝕
就係潮差同吹程 簡稱潮吹
班男同學就笑到pk
女同學就靜曬 小小反應都冇

上堂嗰陣拉左個screen落黎
然後教教下書呀sir突然想擦白板
擦左落個screen到
呀sir見污糟之後用白板擦擦乾淨個screen

個語氣勁好笑

Put your table under the chair

陸運會跑1500米暈低咗 仲要上埋報

某半山「名校」？

Grad咗 睇secret 有個新老師log in account 唔記得登出 俾學生見到佢嘅珍藏av

學校門口有條樓梯落荷花池
個阿sir泊車退得太多鏟咗上去
之後人人都叫佢車神

個阿sir教phy

屌 師兄？
教書真係廢 成日sell華碩機

中學時期好鍾意玩間尺 老師見到嬲到想拗斷我把間尺 點知我果把係有彈性果d膠尺

miss 鬧我地個班房垃圾崗一樣,D報紙東一塊，西一.... (冇講到最後嗰個字), 然後佢面都紅曬

數學堂個阿sir將「小數點」講咗做「屌數點」

我試過數佢一堂‘shu’人地幾多次 應該幾百次

老師： 各位同學琴日有冇睇星期二檔案？
某同學： 琴日星期三

KLC ?

科學啊sir沒拉褲鏈上堂教書。

雞地？

中文阿sir本身都已經柒下柒下咁比全班笑
有一次佢去完廁所黎上堂
佢一入課室已經有人發現冇拉褲鏈
跟住傳到全班係到笑
仲一齊研究佢著咩色底褲

有個勁似毒L(中年版）既阿sir 有一日上左報紙
藏有兒童色情物品拉左

校長得唔得？
學校搞埋啲週年音樂會,校長條柒頭上台致辭,當住家長教職員同學生面講:如果大家今晚認真聽場音樂會,相信大家可以平安翻到屋企 講完佢先意識到自己講錯野,但己經太遲 台下起曬哄,佢唯有紅都面曬咁落翻台.

拖車
利申 已grad

有一年社際足球 個阿sir一向都on99
中場個時同比賽嘅學生講表現腳趾尾拉西
佢一落腳個波一路轉住一路慢慢碌去龍門
笑到成班仆街

係咪肥同戴眼鏡既?

一直諗極都唔明成日聽到d 人會唔記得拉褲鏈
成個去廁所既步驟唔係由細到大都一樣，應該係自然反應會搵ga ma

Rex ？

冇拉褲鏈

陸運會陳姓女老師跑師生接力賽仆街碌咗幾個圈
利申 元朗區

中六上 PE堂嗰陣有個男同學摑咗個PE阿sir一巴，個阿Sir當堂呆哂，之後問返佢先知原來有隻蚊喺個阿sir附近，想一嘢拍死佢點知錯手，笑撚死我哋

放水放到好似拍戲情節

訓導係早會好嬲好有氣勢咁講：
「我要零安靜！」

form 2 果陣上中史堂 個呀SIR入到黎 我第一眼睇到佢冇拉褲鏈 利申坐最前排
一路成堂都係度同我隔離位討論點同個呀SIR講佢冇拉褲鏈 最後中史堂上到一半佢終於發現冇拉褲鏈 呢件事比我地班笑到而家

送你地四個字

TPK?

有女同學訓左教定點
個老師叫佢起身
女同學口upup左兩句
跟住個老師好大反應咁話 呀邊個你屌我！？

中學時有個阿sir 癲癲地。有次成班同學係阿sir未黎前扮訓，阿sir入到黎話： 火燭喇起身呀，又話邊個第一個起身有$100書劵，過左一陣都冇人理佢，佢又講；拿已經有人起身拎左張書劵
仲有一次係我地將個櫃擋住左道門，佢入唔到黎，嬲爆爆咁話搵副校黎，我地冇驚過，然後隔左一陣，佢入番黎，話：好啦我地依家上堂

蘇屋村 ？

沙田區？

pizza賄賂學生，事發之後對pizza極度敏感，聽到附近有人講即刻起嗮鋼

個時岩岩出iphone4
算係最早期既內置電手機

考試個時訓導監考見到
拎咪大鬧個學生唔蚊舊電出黎

南區

女老師講緊佢爸爸有一次搭飛機唔知發生咩事，從此佢媽咪就唔再俾佢自己一個搭飛機
但佢講錯咗做「從此我媽咪就唔再俾我爸爸自己打飛機」

是咁的，話說當年F.2上地理堂，我同個friend坐最前一排，果日啱啱學校飯堂食完福建炒飯，阿sir鬧人鬧鬧下成粒西芹飛左落我個friend本課本度

有個好鍾意認叻扮勁嘅男老師
成日吹水話自己咩都識 又話自己好大力又跑得快
實際上有少少「那型」
有年陸運會師生接力賽 佢跑最尾一棒
第一個接棒 快第二名廿米
點知被後面個學生 一野爆贏左
仲要被攝影師影到佢跑到好辛苦望住個同學過佢個下

仲有一年 聖誕聯歡會 成班男仔拗手瓜
見佢平時吹到自己好大力 叫佢一齊玩 佢話好
不過叫我地拗完 贏嘅同佢再拗 好啦 順佢意
點知到最後又淆底 話好似要上禮堂 唔拗

阿sir send比女朋友嘅道歉短訊send左上班group

上上下堂有隻蚊飛到去佢面前近大脾位
佢竟然想用腳踩死隻蚊
全班呆哂

元朗山區中學？

Oh Paullllllllll

英文老師將水母串成watermother

利申：勿相認

miss黑板寫錯字唔小心講左oh shit

朝早集會嫌我地嘈 訓導missy拎mic大嗌咗幾句「聽唔到我講野嘅舉手」 自己班班主任都忍唔住笑

連續兩日上堂都有prof講個shit字
一個打錯ppt 跟住講oh shit
一個講講下example講埋個shit字出黎
前者係泡仔 後者係鬼佬
成班都係度忍笑

阿sir本身想讀 互喊
讀左 互含

有個電腦阿sir想罰我企
好大聲講 U! Stand inside the locker!
個locker細到頭都入唔到
佢係想講stand near the locker

個bio男老師同同校嘅女老師搞婚外情
俾佢老婆知道咗，之後嬲到一個人走上學校
上咗去班房搵個女老師，個陣時仲要上緊堂
個老婆當住成班學生刮個狐狸精一巴
最後姦夫同老婆離婚，同咗淫婦一齊，仲要喺學校繼續做

好得意 好有動漫蘿莉miss feel 靚唔靚？

某應節食品?

班主任好鍾意坐上老師檯講野
有日早會嘅時候 佢一坐上去張檯就塌咗
成個人坐咗係地下 全班一齊笑到仆街
個電腦mon同mouse都跌爛埋
但佢事後仲堅持唔關佢事 唔係佢跌爛

EC？

寶琳？

有次玩電話比人收左
叫我搵佢開部電話比佢睇
開左之黎佢以為係android機
起勢咁㩒個return制果個位 問我點解冇反應
我呆左一呆 答佢：呢部iphone黎
佢柒到面都紅埋冇聲出

PE呀sir比人反鎖左係PE室

中三個陣上中文堂，個老師就諗住上youtube俾啲歌定片我地睇，但一開google瀏覽器輸入個網後，噤咗入tube8度。我地成堆同學呆咗，跟著有個同學大叫：「老師上咸網」

勿相認

有個肥婆miss發9全班脾氣唔撚教書 要我地自修成個星期
到某一日佢落堂走個陣比隔離班有個跑去廁所屙屎既肥仔撞飛左撻落地 然後痛苦地喊 個肥仔屙完屎出黎就俾人捉去照肺 最後好似俾人記左大過
勿相認

有個呀sir教得太差 一個學期就俾人炒咗 新年嗰陣佢喺車公廟轉風車想轉運上咗新聞 啲同學cap哂圖

早會嗰陣訓導主任同全校講 我見到男仔啲頭髮開始長要修剪一下 不過女仔都有啲特別嘅地方要修剪下 成個操場係度笑 佢先補多句 我指嘅係執陰 都唔知係咪突登

巴士打茄輪都唔講？

講左
榮仔呢排點

有冇男呀sir好鍾意女學生約佢食飯？

但真係會好記好多

女同學緊係唔可以扮識啦

食月餅 ？

低form係課室食飯 有個老師經過係到鬧
你地用個口黎食飯架？咁嘈既？
成班聽到O左

平時成日鬧人用個口黎寫野架？個日終於柒左

班主任有條好長嘅紙巾攝咗喺褲後面 應該係痾完屎抹完攝住咗自己又唔知 同學提佢 佢話死撐俾屋企人整估

冇返既同學舉手

聽講去到中大都係比人笑

唔算係柒事，不過呢個回憶我幾鐘意，好老師嚟

有次上堂，老師數完功課之後，發現有九個冇交
咁嗰日佢本身有件事就令到佢少少躁底，見全班咁多人冇交，火都嚟埋，就大聲up咗句:

邊鳩個冇交功課！

全班呆咗一陣之後大笑
連老師佢自己都笑埋一份

之前有個高年班嬲到係甘用傘打個同學 之後有個老師見到 就諗住捉住佢 捉極都捉唔實 個老師仲要係到45度角攬住打人同學個條腰 紅哂塊面大嗌 快d過黎幫手呀

最重點係個同學好瘦弱 個老師仲要大大份

個時真係笑撚到仆街

屌你聖芳?

隔離班
有一次香港feel到輕微地震
個miss即刻匿係教師枱下面
大叫：「大家驚既都可以匿係枱底」
成班望住佢

校長跑陸運會接力仆街
俾人擺上youtube流芳百世

起禮堂考英文卷，個監考老師講”15 minutes left, please put down your pen”嚇到全級人下咗出聲
之後佢話「請大家繼續做卷」

條友都有前科
監考中文卷講「我數三聲就停筆，三、二、一。停筆」
監考英文卷講 “time’s up, put down your friends”

D Fd 唔想同佢去grad trip

屌你

我呢排好好啦

Miss將youtube讀左 you to be

本身上緊孖堂英文
跟住中文呀sir係啦啦走入嚟屌鳩miss話
做乜非法禁錮我班學生
唔比佢地上我堂
最後佢知道自己記錯堂
同我地講番依家唔敢面對miss

因為老師係訓導，所以每次上堂前小息佢都會用中央咪叫同學快啲入課室

一次上堂佢無留意，我地當時好嘈，因爲枱上有兩支咪，佢一攞就攞起咗個中央咪勁講：你地嘈Q夠未，再咁唔洗上堂啦

最後有個正義撚提佢佢先知攞錯咪

佢嘅作用只不過係plan 下行程？順便去supreme打個尖

中學個miss成日射波 落堂先上返黎
話落去攞筆袋好快上返黎 但係個筆袋喺老師枱

想當年有個後生啊sir
開香檳開到人生已完

初中女同學可能未聽過 唔明

喺班房電腦度set某個時間播國歌
跟住播國歌嗰陣成班同學企起身
個老師聽到國歌響起之後即刻熄咗對speaker
隔離班都嚟食花生

去廁所冇熄咪 成班聽到佢去廁所

有個啊sir成日同啲學生互串，一唔夠串就話：唔好同我玩文字遊戲

元朗？

有個呀sir又係代堂
一入黎手指指叫我地唔好訓教
過左半堂都冇聽到d鼻鼾聲
之後望一望原來佢已經係到約緊魚

成日唔剪鼻毛 長到突曬出黎...

中學呀sir用白紙想遮住projector投射出嚟嘅答案等同學答

喺禮堂考卷四綜合卷，個開考老師想講考試開始但講咗比賽開始

中學阿sir教書教到拎住粉筆篤穿左個黑板

不是

姓羅？

個miss連鐘都唔識睇
監某班數學卷
提早5分鐘完
搞到要重考 佢同事要出過份卷

利申 鄧顯

當年有個教普通話的miss揸住支咪讀書但佢支咪明明冇開，成班同學笑到仆街但冇人提佢

有個老師黎上堂無拉褲鍊,偏偏佢係果D鐘意全堂企係到講書禁POWER POINT既人

然後全班係到陰陰嘴笑,之後佢就發老脾屌全班,然後唔教書坐係到

果日放學仲有個乖乖仔上左教員室同佢解釋點解我地全班係到笑

lm

中學體育堂踢波 個啊sir示範斬波
一開頭用右腳斬 個波飛到九丈遠
然後佢講咗句 my strong foot is left foot
用左腳斬多次 一樣斬唔起
我唔覺意笑咗出聲 佢叫我出去示範 我斬得普通啦 但至少傳到畀隊友 然後佢話個波啲旋轉令對方好難控 要落倒西先啱
我心諗 你波都斬唔到啊傻撚

男校

Chan?
巴打你幾年Grad?

舉起自己啲手指 講完一個point 就收一隻

佢無為意最尾收淨隻中指

鄧XX?

樓主日本人? 香港我地講開拇指

自膠

PE堂Miss拉筋熱身拉傷咗條筋，結果幾個禮拜冇PE堂

做咩個個呀Sir都唔拉褲鏈

中學係課室考試
有個教Art嘅乸型呀Sir監考
我咁岩坐第一個位
佢派卷嘅時間望正佢冇拉褲鏈
其他人都見到就同佢講
個呀Sir：「咩姐，而家褲鏈爛咗唔得咩」

開考之後
佢就坐低用張枱遮住
拉返條「爛咗」嘅褲鍊扮冇野

有個數學老師平日都on 9 㗎啦
咁有次我地就要起數學file mark 返自己嗰分然後交俾佢
之後佢睇完一個同學個分之後大聲屌：「起成績嗰格寫77778888，你D分數全部都7同8分？你係咪有病呀？洗唔洗睇醫生呀？」
之後個同學好冷靜咁講：「Chapter 嚟㗎喎，阿sir！」
個阿sir 再睇一睇個file，之後起勢咁樣鞠躬，係咁鳩笑住講sorry sorry

因為佢唔係英文miss

狐狸

80後勿相應

各位同學聽日有個突擊測驗 聽日佢得一堂要上 之後成班笑鳩佢

阿Sir 同左我地其中一個女同學搞埋一齊，仲要同原本老婆離婚，

上Chem堂教 Vibration
個Miss 彈下彈下咁示範 ： This is Vibration!

中學阿Sir同社工結婚
但成4,50歲已經有仔女仲成日喺學校揾獵物溝新miss
唔夠人靚仔都要同d後生男同事掙女
搞到家變離婚
仲要溝個五十路女副校
最後聽聞話班老師都頂佢唔順
同佢前妻喺佢學校爆料迫到佢自動辭職

元朗區物相認

啊sir: 啊牙（走音）你地知唔知咩係自修？
我：自我收皮

全班笑佢兼我個gag 得

以前中三
個科學呀sir講基因改造食物
佢話以前果d茫果幾撚大粒核
我地成班忍住笑左成堂

姓礦？

中學校長話要參加班際足球比賽
之後守龍比人踢中個頭去咗醫療室
個校長平日好黑人憎，個個知道都笑到死
勿相認

個校長係度演講緊 我地有D人係度傾緊計
佢就突然之間大聲講：「靜！」 跟住成校靜左半秒佢又細細聲講：「即係靜」
成陣柒味出曬黎

一個字：失望

唔算柒事
中學果陣上堂玩三國殺
比個代課miss 見到 收左我成盒三國殺
我打算問佢拎番 跟手miss 將成盒三國殺 放落佢件衫入面
用個波夾住盒三國殺
不過果陣唔夠驚拎

膽

tvb?

諗起有老師為咗遮住個答案 咁啱又有個黑色記錄板喺度
之後就攞嚟遮住個screen

佢有心放過你地先做場大龍鳳咋
小小苦心都唔明

聽人講冇親眼見到
有兩個miss成日都臨打鐘先飛的返學校
有次已經打緊鐘佢地先返到
其中一個落車仆街
另一個冇理佢照衝入學校

教地理個老師同我地賭野飲 話佢個女發燒發到攝氏九十幾度係正確。而唔係華氏。之後佢返到教員室問其他老師，結果......

發覺有啲蠢撚學生成日以為老師鍾意同佢地作對
事實上啲老師可以唔理你嘅話 理你都廢撚事
佢捉你 又要講又要剩麻撚煩
你唔搞事靜靜地佢扮唔知仲舒服啦

我間學校都有發生過

教漏咗一課書 一年之後有同學上堂問起先記得

仲有一單 利申聽返嚟
個呀sir玩開全馬 有日上堂有人問個呀sir 你跑3000要幾耐

佢應該係聽錯咗跑100 答10秒
諗起條on9仔好似功夫咁開電單車mode跑步就笑撚死

以前有呀sir做龍友影葉璇，被記者影到

Jeng

林裘謀劉棠

係facebook撩9自己學校d學生妹

老師將胎死腹中講錯咗做腹死胎中

有咩？

不相認ok?

你邊年grad

你班主任姓余

呢個老師唔柒
係你地戇尻咁都笑一餐

係咪李建x

唔係呀

未grad

00後

有年師生足球個訓導呀sir一腳射爆食緊雪糕既學生個鼻

未聽過 只係聽過學x社條友射爆垃圾筒

濟記

我當時在場
佢屌尻我個fd話笑乜嘢
跟著叫佢出黎問佢笑乜 跟著個fd話無啦啦有奇怪聲
跟著學x社條友攞個垃圾筒過黎一腳射爆話笑啦 奇怪聲呀

我都係現場wor

排隊果時，個啊sir 見我地秩序好亂，之後勁大聲咁叫我地「全部同我收聲，同我兩個兩個單行排」

番薯？

索唔索

錯

有一年唔記得係咩野活動要全校人都係禮堂到集會，去到完哂成個活動之後，訓導主任b喺台上話緊成校人好嘈，之後講講下就彈左一句XXX你同我收聲。（XXX喺另外一個訓導主任嘅名）

比同學寸完佢條costing唔係咁計之後沉思左兩堂

去某餅店攞月餅間野準時關門，但係有條友拍片公審話中秋節準時關門搞到佢地攞唔到月餅，最後比人公審返轉頭
知老師係入面其中一人

初中讀默，個老太婆一路行一路讀跟住跣低咗，大聲到仆街，成班忍笑

有個miss露bra 帶
但條bra帶係起件tshirt底突出黎
教書行勻全班 個個都見到

黃sir話無翻的同學請舉手

露bra咁小事

中學個ta跑師生最尾果捧，最尾50米仆街，
全場笑

第二年又係師生又係50米仆街，仆到甩骹，
之後無做，但每年陸運都仲比人笑緊
男女校

叫雞撞到校長

老師上堂用緊Ipad 教書，佢諗住開筆記簿寫Notes ,但係一開就見到我愛你 三個大字，之後個Miss勁尷尬，臉紅過蕃茄

中學賣咸碟 俾差佬拉咗 中同睇囇成個過程

以前學校考完試之後啲老師excel計完分要print張分紙俾我地對分+簽名
然後個missy打錯excel條式 計錯晒啲分
有同學考試卷唔係滿分但總分俾佢計到有105分 (滿分100
總之全班啲考試分都俾佢計到高咗十幾廿分

全班冇人提佢

但佢最後都發現咗

痴撚線105分都出現埋你期望佢唔發現？

佢發現到就唔會print埋出嚟啦
我地就係搏佢唔發現

Print出黎就係因為想將double confirm個波射比你地
改卷已經攰到仆街，又要入晒啲分落電腦，眼都花埋，仲邊有心機再check，老閪都直接print出黎算

就咁睇你講你阿sir都有可能係一早知喱哂係廁所所以搞下gag
而唔係feel到自己柒所以講

姓梁？

Stc?

嗰期興candy crush, 跟住上堂聽到有candy crush 嘅background music, 呀sir 本身聽唔到但係我地討論緊邊個打緊機跟住佢搵埋一份。跟住係佢自己褲袋搵到聲音來源

行行下成個鞋底飛撚左出黎
利申 我就係果個老師

屌 閪 撚 柒 鳩

好多人唔知乜嘢叫7事

German?

相認？

有個數學miss教中位數，跟住有同學唔明，佢就舉起隻手示範，首先收起手指公同尾指，之後就食指同無名指，舉住隻中指，就話呢個就係中位數

陸運會踢波嗰時入咗烏龍球

以前有個呀sir教中文，成日上堂上到一半就話今日講到依到，之後就走去電腦枱到用電腦，我地學生就坐埋一堆係到傾計，有次佢入黎之前上一手個老師用完電腦唔記得熄projector ，佢又如常咁上到一半走去用電腦，一開始佢開左個金庸小說網做掩護，之後就開左個討論區禁左入去個成人區到睇，我地有個同學無意望到就細細聲係到話呀sir係咪開咸網睇，我地之後成班就一路傾計一路偷望個screen，一開始呀sir 開左條片諗住睇點知load唔到，之後佢就開始轉去睇相，佢睇左一陣之後，我地啲男同學全部靜哂望住個screen一齊睇 ，之後呀sir突然抬頭望我地話:做咩靜哂既。 之後有個同學好唔識做咁指住個screen話呀sir你唔記得熄projector 呀sir既刻話:係咩？之後熄左個網。自此之後呀sir上堂就帶住部ipad

勿相認

順？

個阿sir發嬲叫人坐喺身

上DT堂用自己電腦開教學影片開錯av片播

個同學去左叫雞
然後見到教佢數個啊sir

走火警既時候 老師叫排隊

sports day師生足球開左個世紀角球斬出底線, 俾全校恥笑

有個老師同班學生係籃球場踢波
踢踢下斷咗ACL

猛龍過肛

上上吓堂大波miss突然爆鈕 見到恤衫入面個bra
一路佢自己都唔知 直到落堂我走去提佢先發現
跟住急急腳搵啲file擋住就即刻衝去廁所

利申：女校

樂富學校

bye

上bio堂 學校有啲乾曬開咗好耐嘅condom做教材
呀sir唸住拿出黎俾我地睇下
一打開個盒就跌咗落地
全班即刻係度笑
佢埶返之後係褲袋度拿手巾仔抹汗

曼聯一輸波 個阿sir就會射波

有個阿sir係禮堂個台到講完野 懶型咁跳落黎
之後成個跪咗係到 另一個阿sir去扶返佢起身

校長上禮堂個台講嘢將try my best讀咗 搓 my breast

陳同學 貴姓啊？

我大喊

劉sir 你無拉拉鍊

每間班房都有中央咪?

以前中學個副校，俾個學生嘅有轆嗰啲書包車爆左腳趾，之後請左幾日病假

突登放水比你地la

記得有個英文老師好大汗 就算凍天都成個人濕曬 啲淺色恤衫永遠上完堂都會變深色 最好笑係啲工作紙永遠都比佢啲汗搞到冇角嘅

有個阿sir上堂嘅時候用咗支冇墨嘅墨水筆寫嘢落白板，舉手同佢講啦（佢好似唔知咁），然後佢即刻用支有墨嘅紅色墨水筆，喺啱啱寫嗰啲冇墨字嘅下面，間咗兩條線。

利申真人真事！

有個阿sir唔知唔記得轉account定比人玩，比人cap圖有個係嗰個阿sir做icon嘅ig係d 類似ptgf嘅ig留言，之後個阿sir就被辭職了

元朗區 ？

你地咪仲on99

中學有個啊sir成日捉某個學生
點知嗰個學生有日見到個啊sir去A片舖買鹹碟

上堂呀蛇開projector教書
跟住login學校intranet果陣個系統話佢太耐冇改pw所以逼佢改
跟住全班就望住佢係到改
跟住佢打左幾隻字(星星左所以睇唔到)
佢㩒完確定之前系統話pw一定要有個數字
然後佢就係中間加左一隻字
之後就彈左成功更改果個頁面
最後show埋佢個pw出黎
"fuck9you"

一個電腦呀sir Google search 完濕野
無刪紀錄 之後投映機成村人睇到佢search過咩

仲有一次就係英文個禿頭呀蛇係到串我地啲男仔
“i don't know why boys nowadays always keep their hair so long"
然後有個仆街仔突然爆左一句
"because we still have hair"
跟住班爆笑
呀蛇呆左幾秒然後尷尬笑

人踩人仲大獲
就算係火警都要排隊

特登啦 點會唔查廁所

師兄

丫sir 咁識做仲要比你放上黎

油麻地男校？

啊sir學人挽電動滑板車 點知跌斷手 經過staff rm 聽到有miss笑佢仆街 成個學期俾人笑佢pklam（啊sir 姓林）

miss係黑板寫緊字
突然間係咁 r背脊
比人發現佢甩左bra帶
之後一支箭跑出門口

記得中學有個bio miss形容男性生殖器官係寶劍出鞘，成班呆左

訓導主任平時會叫啲同學仔做同學
有次指住個學生叫佢全名：『XXX你叫咩名！』
仲大聲到5樓都聽到

間學校係屋院𥚃面 朝早集隊有d聲 個訓導渣住支咪好大聲叫我地Silence 之後即該收到街坊投訴 話我地學校係米有痴線佬比人切j定燒春袋 喊到咁大聲 嘈醒左佢

F. 6數學堂唔知教乜撚正弦公式之類果啲
之後本書有條例子，個點好似係G(x,y)
之後啊sir好認真咁教我地點搵G點
佢仲要講：嗱，咁樣我地就搵到G點啦！

我嗰個講咗pH pencil

陳梁？

南校同學你好

姓黃？

試過有個走左教physics 的阿sir ，係陸運會見到有人擲鐵餅撞到條柱，然後係看台爆左句「屌你老味擲鐵餅都擲中柱」比學生聽到，傳左幾年。

張美x老師？

睇到第一句就知係T先生
btw 好掛住學校

識玩一定係舉手同阿Sir講你冇拉褲鏈
之後佢即係擰轉身拉翻

利申 真係試過

沙田某「地區名校」

有個miss成日早會上堂唱歌
有班fans成日讚佢唱得好聽
有次又到佢上台唱 無啦啦玩和音
又唔識 走晒音 笑到啲人仆街 佢和完成首先知自己柒咗

有fd係六樓用熊仔糖掉樓下啲form1 仔
跟住個啊Sir 勁嬲沖入我地班房問邊個掉熊仔糖
過左幾秒之後全部人做返自己野
個啊sir 柒下柒下咁走左

中文科？

Same but 男女校

啊sir前一日好地地 之後第二日翻學見到佢冇左隻牙問佢咩事佢話收工之後去打藍球撞甩左 成班笑到佢仆街

屌你老尾 咁你不如咪撚講啦

發明星夢
可能本身想做歌手 做唔成
你挍又會比佢開show咁得意

係咪姓林

係咪姓許

監

我好似知你講邊個
佢2年前辭咗職

綠色學校？

姓L

化學老師？

中文老師？

陳李湄清
明明教PE
有日無啦啦屎忽痕屌7我地讀書唔俾心機之類
鬧到最尾佢話：
送你地6個字 勉強無幸福

忍笑忍到勁辛苦

屌呢個一定係教Chem

Exact7ly

我係體育部黎sir 我姓黎

個班主任借大耳窿，收數收到上學校，做左幾個月俾人炒左

你中文班？

係呀

你邊屆畢業 🎓
我62

唔記得啦喎
巴打你咁都記得

已經做緊野啦ching ?

唔係

大埔山上中學？

以前有個肥矮女miss，應該係其他班比d mk學生笑佢/杯葛， 係我地十幾人小班到喊
唔算係7事只係印象深刻，我地都幾鍾意佢..

係

係咪認錯
佢係W先生

炮杖屁

咁應該認錯

係咪後生靚女搣時

鄧xx中學?

屌 我試過
小息完咗跑樓梯落班房

漏左部股票機係課室

CLS 一模一樣
都係photo club老師 副校都係女人 一樣影港姐
可能佢地係fd都唔定

兩姐弟都係同一間學校教書

女嗰個試過過咗半堂都未嚟上堂
班長落教員室搵佢 發覺佢坐係度搣緊橙食
仲話食完個橙先上嚟
上得嚟都落堂啦

男嗰個考試監考
"The time now is 8:45. Time is up. Put down you pen..."
全班同學:
之後笑到碌地

老師唔想俾我哋睇到個密碼,次次都要揾嘢遮住打密碼,有次用個透明file遮住

仲有一次個阿Sir overrun,有個同學扮老師把聲叫“goodbye class",之後成班同學一齊叫“goodbye sir”,結果阿Sir迫於無奈要落堂

中學miss 上堂，上上下有其他老師入來同佢講d 野，之後佢開始喊，事後知原來死老母
我地仲笑9個miss

有個女老師同留班生搞師生戀，重點係有老公有仔女，成日起學校都好高調發閃，結果下一學年個老師被人炒

利申：將軍澳區

miss男友整炸彈，miss都比人拉埋。勿相認

教教下書，老師無啦啦哩左落一個冇人坐既學生檯底抱膝痛哭，全班O曬

叫我地「噩」高頭望黑板 高字走音 「噩鳩頭」
Btw 有冇巴絲指教「噩」高既正字
唔好噩我老母

miss 飛釘.....

男嗰個仲有
Put your eye on the screen
Open the air conditioner
Sit according to your time table

果時食飯看秩序 我地好撚嘈 然後佢衝入黎話 你地用個口食飯架？ 笑撚死

個post上左hk01

Please write down your lane, cars and cars number

排得隊 都燒死

KC Leung?

中二個年俾個阿sir教數學
有次佢係數學書是但抄左條exercise出黑板做示範
計完一論之後佢check返個答案 發現同書個答案唔一樣
然後佢就好認真咁同我地講 有時書都會出錯 大家唔好盡信本書 佢先計得啱
點知後來俾我地捉到佢中間某個計加減既位計錯左
所以其實本書冇錯到 錯既係佢

有次老師開左projector 想放大段文字比學生睇 有同學fake佢可以係screen好似電話touch mon咁拉大拉細 然後嗰位同學就係後面拎住個remote跟住老師對手禁放大縮細

巴西龜

當時剛剛出iPhone 4

當時物理堂有第二個教書佬睇堂
做緊實驗個時個睇堂佬就拎個iPhone 3GS出黎影相啦

個物理老師緊係好撚型咁拎個iPhone4出黎威一威影個相啦
開個影相Mode一鳩禁撚個Home制到
然後彈左出主頁
然後講句： 唉～ 影左
佢物理老師企係全班最前比三十幾人睇住佢彈出主頁

F.2上pe理論堂，個同學訓係張枱度，之後呀sir一掌打爛左張枱仲要扮冇事

計錯好小事 但唔認錯左真係

有個同學去好景買4仔見到阿sir喺舖頭揀
之後返到學校
同我地班講: 阿Sir都係男人，有果方面需要都好正常

Geog 阿sir
1.好鐘意用excel file save低啲學生嘅成績
不過passward例牌set a
2.上堂發火踢垃圾桶 點知撞正校長巡課室 即場比人照肺
3.自己講書講錯野 當著全班面前摑自己一巴

利申 黃大仙區

個阿sir踢波一下踢咗落個矮撚同學個頭度

Lunch time之前嗰堂,
見住個miss孖住另外一個miss有講有笑咁出咗去食飯,
之後成堂自修,
個miss過幾日嚟上堂屌鳩我地點解唔渴住佢

成班垃圾呃飯食

係 你係咪我同班同學

葵青 ？

老師早會個陣話大家要學下洪金寶咁有毅力踩單車

師兄弟

佢睇化左啦
依家輸都都會番工
利申：前兩年佢自己講

考完試個阿sir講 “Times down. Put your hands up.”

嘩屌..呢d gag 幼稚園都唔講啦
柒到打冷震

監考食橙+睇報紙

山區名校
昇昇

十幾年前你幼稚園囉

中文寫作講股神菲比斯嗰條友原來已經畢左業做左老師

外籍啊sir上堂發爛，一拳dup落張枱到，點知大力得滯，手骨碎裂

之後要做手術鑲鋼片，以後每次學生經過佢側邊都會發出嗶嗶聲

昇昇d激情無哂

中學嗰陣春天地下潮濕 班主任一個轉身跣一跣 成日人撻左落地

中學個陣晏就會有個d閱讀時間，個陣係全部人都要睇書，課外書個啲。 班主任個陣會處理班務啦。突然班主任講左句:有冇搞錯呢張通告一個人都冇交 快啲拎出黎 立即交左佢 之後收通告個個同學就係個位到起身行出黎 之後開始收通告。個班主任: xxx你做乜野啊坐翻低啦 幾時話收通告啊 閱讀時間啊 我地成班即刻偷笑

阿sir同個玩三項鐵人嘅男同學拗手瓜
點知俾男同學啪一聲拗斷咗隻手
之後成個月冇返學

上堂有啲嘈個光頭鬼佬呀蛇嬲咗拍枱
大力得滯拍裂咗隻手，第二日打石膏返㠟

IS阿sir話依條題目好多人錯，起碼超過一個人錯

觀塘區男女校？

男阿蛇恭喜一個未結婚嘅miss大肚
先恭喜佢大肚，miss:我冇大肚呀
再問佢仔定女，miss: 我未結婚呀
阿蛇: 乜你唔係黃老師咩
miss: 我姓李架....
利申: 做咗好多年同事都唔撚認得人，成日比老師笑到on9

姓符？

老啦
留番啖氣同老追番個細路啦

老婆

以前做prefect 有朝早同幾個組員一齊企門口on duty
我捉左件form1 埋嚟 個訓導即刻撳住 我
「佢副眼鏡識自動變色架，入到室內就冇野。」
「阿sir 佢冇皮帶喎」
「同我捉返佢返嚟」

係個禮堂到大大聲咁話：你地今日既行為可以用兩個字黎形容 好醜怪

由中四笑撚到畢業都笑緊

有一日原本lunch之前影班相
點知到晏就個班主任唔見人
原來係佢食晏個陣撞左個落塊玻璃度入左院
後尾問返佢 佢話塊玻璃比人抹得太乾淨睇唔到

屯門名校？

中學數學miss隔幾日就突擊一次 每次上一堂就講：
Something may happen next lesson

中學有個阿sir 全校都知 曼聯一輸波 第二日上佢堂就仆街
佢一係燥底 一係黑面 時不時仲會卷埋file打男仔個頭

岩岩記得 師弟話我知
有個教經濟既sir 係學校門口開車入閘撞死個啊婆

等你班友仲話香港冇美國有
我聽埋聽埋唔少
禁忌的愛係最好玩

乜撚野
keep focusing the screen
turn on the a.c.
sit according the sitting plan 啊

利申 hkcee eng pass

中學嗰陣校長同班老師打籃球
校長打打下甩左個鞋底
成班同學笑到仆街

打風停課訓導係中央咪宣布

各位同學，由於颱風xx迫近，天文台宣佈未來有一舊暴雨既雨雲正迫緊本港，係一舊好大既雨雲，因此宣佈停課。

某屯門大興區內學校？

中女bio miss , 殘d 但ok 靚的， 極速搭上新黎又後生的PE 亞sir , 仲俾人發現佢地係lab 扑野， 事後bio miss 極速大肚無做， PE 亞sir 轉左另一間學校教

中學個陣隔離班啊sir唔小心將啲白板筆hi左落條褲檔到 之後有個同學勁大聲當住全班面講‘啊sir你下面污糟左啊’ 咁 搞到啊sir勁尷尬

個化學阿sir做緊個比較複雜既實驗
如果冇記性 就好危險
佢自己同佢請個兩個學生都冇記性
最後炸左成間實驗室

PE 阿sir 爛賭
趁陸運會返左學校偷錢
跟住有老師報警
最後上曬報紙

爛賭教師返學校做賊
年輕男教師變成病態賭徒，輸爆煲淪為校園盜賊！曾培育不少學界體育精英的教師沉淪賭海，一度僥倖贏得百萬元彩金後，迅即又輸光，欠下銀行及財務公司巨債，三年前破產後仍賭性不改。雖月入五萬，卻不夠填百萬元賭債，借遍親友和同事，月前借錢不遂玩自殘，近日有人疑走投無路，竟在校內涉嫌連環爆格，盜取約六萬元現金，疑用來搏殺，警方調查後將他拘捕。

仆街！拍AV咩。
仲話為人師表囉

教數既
佢應該想講: 我還我，佢還佢
英文講左: I is I，he is he
咪撚相認

想鬧人 但係講咗 “me is a teacher or you is a teacher”
成班笑到收唔聲

反轉左件衫著
比我地笑足成堂

以前中學個時有個啊sir上堂打算開YouTube俾我地睇點知佢貪快就咁打左個tube 然後就去左啲成人網站 笑到我地痴線

miss好中意講唔要再見到有聲，次次都有人忍唔住笑

成級係活動室做數獨，個阿sir用ipad開答案，我地發現佢有個分頁係係google搵美女圖，我地笑足成年

中四地理啊sir拎咗舊藍色嘅石出嚟

sir: 呢舊就係granite用錘仔打佢都唔爛

點知佢失手跌咗舊所謂既granite落地，碎曬。
小弟暫時未見過有花崗岩喺藍色既除咗佢dem嗰舊

個PE呀sir成日上堂示範派膠 最經典3步上籃

來相認

其實佢都好撚慘

你哋係咪痴撚線

好撚勁呀

個啊sir 姓郭教PE 嘅 成日搞爛gag
有日係早會宣傳親子運動個類野
佢話自己都係國家隊(郭家隊)
勿相認

唔識唔好走黎教書呀大佬
因為佢，AL之後冇讀會計

DT Leung?

上過報紙?

粉紅色冷衫？

有咩問題

X僑中學？

通常係教中文，通感

真，我都係中文老師咁講

送你地四個字
知恥近乎勇

中一定唔知中二 個女主任係學校老屎忽份人好閪個個都唔鐘意佢
到有日男子班際籃球比賽 佢企係球場側邊睇住 咁學校就會搵體育學會班師兄睇場做評判之類
去到下半場班男仔個波飛左出場外 個師兄狗衝過去執波成個人一野撞落個miss到 miss打橫飛到老撚咁遠 成班坐正響佢對面笑撚到仆街
事後仲要兩個師兄兩個師姐一齊扶佢起身

同班同學歡迎相認

四個字 危機感不足

我bio啊sir係驚雀仔
有次飛咗雀仔入lab佢驚到又痞低又匿埋係學生後面

佢個頭好似比比鳥 畀我地叫比比鳥
成班都好憎佢
知佢有上連登希望佢見到

中文堂果陣問阿SIR瀏覽點寫 果陣我坐最後毒撚講野又細聲
跟住阿SIR係白板寫左牛腩兩個字 自始佢就比我地叫做牛腩哥

中學丫sir 去踩越野單車之後跌落山要飛行服務隊去救佢 仲要之後秋季大旅行帶我地去佢出事嘅地點

小西？

老師姓楊？

邊屆

以前學校夾band 因為dse停左玩
之後個校長臨考試集會時走向個吉他手
校長 吉他手
：近排打鼓打成點啊？唔好掛住打鼓唔溫書啊
：知道....我會比心機溫書啦

我地成班係後面笑到pk

仲有已經第二年都成撚日叫錯miss/sir個姓

有賊入屋，推左個賊落街

師兄你邊屆

個Maths Miss 成日height 讀做閪
咁本身都成日俾人嘲笑㗎啦
咁嗰日上我哋堂計數啦
咁條數就寫錯咗搞到個高度成十幾公里
跟住佢就好大聲講咗句：「哇，個閪咁大嘅！」
最後全部笑到仆晒街，我哋就咁冇咗半堂